其實陳雲中意屈鬼同陰謀論上腦, 都係多得班左膠, 陳雲只係有樣學樣

係咩人帶起左屈鬼, 同陰謀論潮流?
就係左膠
陳雲見你地班左膠用陰謀論屈鬼屈得咁爽咁開心, 用陰謀論幫雜種政權核心維穩維到咁穩固
佢咪有樣學樣囉
跟本D左膠真係世界毒瘤黎, 唔單止教壞細路, 仲教壞埋D阿伯阿婆

呢樣真

咁又有得賴

好人好姐唔去學，走去學左膠

陳雲今年貴庚呀？

司徒華2.0你估假的嗎?

賴得就賴。